44歲林志玲爆乳開腿美炸 網友暴動全跪了

大陸盛典「2018微博之夜」今（11）日晚間在北京盛大舉行，儘管戶外氣溫只有攝氏零下7度，不過出席的女明星通通「愛水不怕流鼻水」，林志玲、迪麗熱巴、佘詩曼、秦嵐、楊冪各個大方秀出好身材，其中44歲的林志玲一襲爆乳高衩禮服超吸睛，不僅成功擄獲現場媒體目光，更讓大批網友看了驚嘆不已，直呼「不老女神身材也太好了吧，再紅20年根本不是問題！」

今晚登場的「2018微博之夜」眾星雲集，林志玲、楊冪、林俊傑、迪麗熱巴、秦嵐、佘詩曼等大咖藝人紛紛亮相紅地毯，其中林志玲頂著一頭長髮，身著深色爆乳高衩禮服，不但露出白皙美胸，修長美腿更是一覽無遺，舉手投足皆散發著優雅氣質，果然成功吸引媒體目光。

林志玲宛如「女神降臨」的美景不僅驚艷全場，大批網友更是盛讚不已，紛紛留言表示「天啊！不老女神身材也太好了吧」、「性感長腿超吸睛」、「女神降臨根本打趴所有人」、「根本是全場焦點」、「這美胸太殺，我看了鼻血狂流」，直呼「不老女神無人能敵，根本還能再戰20年」。

CLS

老雞

好撚正

好撚淫

44碎老女人

佢實好凍，等我比啲溫暖佢

其實林志玲主要係靠咩維生？

你話佢24歲我都信

有種如狼似虎既感覺
床技一定爐火純青

唔係早年踩爆咗咩？又整過？

如果20歲同佢拍拖就正，屌24年都咁正。正常人變左C9

屌你老母

個衩屈撚到 完美比例

一隻臭雞
比有錢佬玩到爛晒啦隻臭閪

好似仲後生咗

同波多野一樣，長做長有

真係好正

屌你老母犯規到...

邊個醫生咁好手勢，收經未可以無限中出。

仲未有人埋單

老雞是有人要的

做佢個仔實性早熟

仆街今鋪真係老雞我還要

正

個隔勒底呃唔到人

點先可以屌到佢

落咗妝先講啦

呢件女老人

對淫腳正到
點解仲未嫁人

小學已經覺得佢正

dllm 淫撚到 啲腳指 對鞋啊

終極美魔女

言𠄘旭晚晚屌到虛脫

射了⋯ 做佢老公一定唔會出軌

呢d係採陽補陰

震震下

留名

零下七度著成咁

對波好撚堅

記得佢之前有個廣告係戴唔同bra
嗰排晚晚打J都係不停loop嗰條片 無睇過av

我屌啊

好淫 有得屌應該秒射

求link 呀 師兄

真係好靚

已save

下面仲有part 2 part 3

感謝師兄

狼虎之年

佢真係算犀利
賣肉賣到依家40中都仲賣緊
真係J足佢咁多年

出個SHOW都最少幾皮嘢啦
仲要KEEP咁好 代言 幾百粒 走唔甩

應該唔止
香港某出道十年啲女歌手
唱幾隻歌都三十個

*嘅

我屌

之前唔係話爆左一邊波咩？

你去搵一隻一樣質素既老雞睇下

香港代表

成陣味出晒黎

女人味

39歲笑佢無人要
到而家44歲

44 算係咁 估唔到Keep得咁好

台妹好多都輪廓唔錯
多數都擺到 4 50 真係抵屌 保值！

見過好多 25 6 殘過佢 媽咪 ！

不了
又老又乾成個骨質疏鬆無牙婆咁
問過未亡人未？

J撚死

有無得睇埋皇后

條女真係好撚正呀

長期有人包

呢個係扮少女，早幾年都ok, 而家開始頂佢唔順

一個男人應該滿足唔到佢，我幫手

志玲姐姐

老女人

可惜得480p

呢鋪我要做棋靈王

44 歲都噤撚正

收撚皮啦柒頭 咁你/你條女化到佢咁厚妝又有冇佢咁靚先？
周街啲港女都化到行啦 有幾多個有佢咁靚咁fit？
唔知點解成日形住你呢啲人現實係啲妒忌心極重嘅女人
欣賞下人地優點唔得嘅 係要雞蛋裡挑骨頭

又隆返？

石頭波咁都冇浪浪下不過我屌

膠波？

咁又誇啲
似34啦

佢當年墮馬，比隻馬蹄踩爆咗一邊波，比人影到相發現佢原來係平胸。

遲早好似DODO 姐咁撚核突

有得屌一定屌 理閪佢真定假

條頸已經暴露曬

墜馬整爆左 要拆彈解壓

44碎刀咁正牙

成熟的女人真係好撚正

問過佢未
51歲

Lm

吳婉芳真係女皇黎

又要睇波多野打j了

淫撚到

我屌 正撚到

對波係咪大左
(好似)好撚挺身

44應該停左經？

張圖個背景塊板個感覺好似 澳門首家。。。。。。

其實呢D近睇就會崩壞

利申：我狂屌

我都係咁話，呢條必廚齋屌個樣都扺。

個樣好似越黎越唔同咁

而家啲廿幾歲都仲殘過佢
到底比邊個mark左 咁耐都無嫁人

痴撚線 嫁俾我

44

仲有把淫聲

佢全身都整容架啦

是沒有人要的

Cls

CLS

你嗡乜撚嘢

反正無得屌
講咗屌先算

根本就係台灣版波多野
唔知佢下面塊閪
係唔係都好似波多野

我話佢全身都係整過呀 撚樣睇唔明？

第二張

想屌

個側面

佢加鮑姐夠唔夠一百

浸老人味
呢個年紀仲做唔到犯婦人
點靚到唔想掂

你知唔知咩叫整容

碎你老母

好懷疑佢係去支那食胎盤，乜種類胎盤都食，跟手食埋男人，洋腸黑腸都食，吸盡陽氣先有咁正！

44歲仲可以咁正

多倫多大學雙學士
樣,身材,學識,家底

( Show Blocked User - 比d爭扎我 )

過多10年就真係不得了

年齡真係唔係問題

Jed

比佢騎上黎真係幾下就爆 40歲仲唔如狼似虎 追撚住條撚含

d老女人都無常識既 等我黎好好教訓佢

早4，5年前已經44啦

係咪有傳聞話佢體臭

對波仲好撚大

要唔要幫手

啲奶假架 俾隻馬踩爆過

Hide Blocked User - 比d爭扎我

cls

我辛苦d 屌埋你地個份

好撚正啵

對假野

等我落場 你上

到底佢食咩 防腐劑

雞

正到痴左線

姐姐

我屌呀，屌埋你呀

又要打J了

林志玲發文感慨人生，網友卻都在看她的腳

想問下呢隻算唔算全亞洲最貴？

part 2拉開果下

出哂名上流名人公廁
玩到閪臭哂無人想娶
係咁正一早嫁得出啦

膠膠面

屌你著工口嚟

我想埋單

如果佢想結婚搵圈外毒撚中產實埋到單

畀我埋單

好撚正呀屌

佢加溫碧霞 完美屌到兩個一百歲

好想內射佢

你想講兩個都可以屌到一百歲定係好似耆靈王既意思，揀兩條女夾埋最少一百歲咁呀

好多大陸妹照住佢個樣黎整，去親大陸都見到勁多

唔係飯冰冰同baby先係咩

好似越黎越靚

佢同言生係咪仲拍緊拖

佢老母成日想佢入豪門嘛 中產睇唔起

癡撚正 正撚到仆街

屌你老母，我喺巴士睇到扯撚晒
邊撚到有得咁正架
44歲怕且都停經，我好撚想瘋狂抽插內射佢！

爆乳?!

呢餐我既，唔好同我爭埋單 下餐先到你地埋

鄧展強招喚

嘩，屌

傻豬先揀鮑姐

正撚到呢

巴打幾歲

呢個讓賽 好似 51歲. 算係靚.
老有老靚. 51 好多變婆仔.

同齡果班比 細10年.
唔明點解搵唔到 對象

不得鳥

我嚟

真係好撚正

咁又誇D, 30 左右啦....

Keep得好過波多野 肥左咁多

咁正年齡真係唔成問題

口爆已OK

冇咩點睇佢，多數睇暗黑版

無法 少左滋潤 係爭D
倪某人寧願出去淋草 都唔返屋企淋花

5p撚